const questionsDataTwo = [
  [
    {
      id: 1,
      question: "מי בעל התפקיד שמוביל במכלול את גיבוש ועדכון  תמונת המצב והצלבת כלל הנתונים בראייה מרחבית?",
      type: "open",
      correct_answer: "מי שנמצא במשמרת - מפקד או סגן"
    },
    {
      id: 2,
      question: "התקבלו מספר פערי כשירות מגדודים, מי אחראי לרכז את תמונת הכשירות שיש ליחידות?",
      type: "open",
      correct_answer: "קמב''צ"
    },
    {
      id: 3,
      question: "מי האחראי במכלול על הטמעת ההנחיות מרמת המחוז אל יחידות הרפואה מתחת?",
      type: "open",
      correct_answer: "קר\"פ נפה או סגנו  - מי שנמצא במכלול"
    },
    {
      id: 4,
      question: "מי אחראי על סיכום משמעויוות וכיבו המלצות למפקד הנפה במכלול הרפואה?",
      type: "open",
      correct_answer: "קר\"פ נפה או סגנו  - מי שנמצא במכלול"
    },
    {
      id: 5,
      question: "מי האחראי על ניהול האירועים בפועל במכלול הרפואה בנפה?",
      type: "open",
      correct_answer: "קמב''צ"
    },
    {
      id: 6,
      question: "מי אחראי על קיום השעל''ח?",
      type: "open",
      correct_answer: "קמב''צ"
    },
    {
      id: 7,
      question: "מי אחראי על גיבוש הצרכים של היחידות רפואה בדרג הגדוד?",
      type: "open",
      correct_answer: "קמב''צ"
    },
    {
      id: 8,
      question: "בעת אירוע חירום לאיזה גורם תפנה על מנת לעדכן את כלל נציגי המכלולים על המידע הרפואי הקיים ברשותך?",
      type: "open",
      correct_answer: "נציג ש.מ  ולעיתים ישירות למכלול הרלוונטי"
    },
    {
      id: 9,
      question: "כיצד ניתן להתעדכן על האירועים המרכזיים ועל הנחיות המנל''ח למכלולי הנפה?",
      type: "open",
      correct_answer: "נציג ש.מ"
    },
    {
      id: 10,
      question: "נדרשת לפנות בנושא מרפאות בקהילה, מול מי תבצע את הפנייה?",
      type: "open",
      correct_answer: "קר\"פ נפה או סגנו  - מי שנמצא במכלול"
    },
    {
      id: 11,
      question: "קיימת קבוצת תכנון לטובת פינוי אוכלוסייה את מי הכי נכון לשלוח מהמכלול?",
      type: "open",
      correct_answer: "קר\"פ נפה או סגנו או קמב\"צ - מי שנמצא במשמרת ופנוי"
    },
    {
      id: 12,
      question: "מי אחראי על גיבוש תמנ''צ רפואה אזרחית במרחב הנפה?",
      type: "open",
      correct_answer: "קר\"פ נפה או סגנו  - מי שנמצא במכלול"
    }
  ],
  [
    {
      id: 1,
      question: "על מנת ליצור קשר עם גדוד הרפואה מבית חולים לאיזה תא ובעל תפקיד ברפואה מחוז?",
      type: "multiple_choice",
      answers: [
        "מכלול מבצעים ברפואה מחוז",
        "נציג הגר\"פ בבי\"ח",
        "מפקד מרכז הרפואה המחוזי",
        "מפקד מכלול רפואה אזרחית"
      ],
      correct_answer: "מכלול מבצעים ברפואה מחוז"
    },
    {
      id: 2,
      question: "מול מי מתקשר מכלול מבצעים בנושא שאלות לגבי אירועים בבית החולים המדווח?",
      type: "open",
      correct_answer: "מול נציג הגר\"פ במרכז הרפואה"
    },
    {
      id: 3,
      question: "עלתה דרישה מחפק נפתי בשטח לתגבור בכוחות אלונקאים לסיוע לניוד חצר\"מים במוסד מיוחד (משרד הבריאות). לאיזה תא במרכז הרפואה המחוזי תעלה את הדרישה?",
      type: "multiple_choice",
      answers: [
        "מכלול מבצעים ברפואה מחוז",
        "ק.קישור לשכת הבריאות",
        "ק.אג\"ם מרכז הרפואה המחוזי",
        "ק כח אדם במרכז הרפואה"
      ],
      correct_answer: "מכלול מבצעים ברפואה מחוז"
    },
    {
      id: 4,
      question: "בפלוגה X של גדוד Y קיים מחסור מסויים בצר\"פ. למי תפנה על מנת לקבל מלאי חדש של צר\"פ?",
      type: "multiple_choice",
      answers: [
        "לקצר\"פ המחוז לפי מועד העלאת דרישות בשעל\"ח",
        "ק. לוגיסטיקה מחוזי",
        "קצר\"פ פיקוד",
        "לקצר\"פ המחוז באופן מיידי בלי קשר לשעל\"ח"
      ],
      correct_answer: "לקצר\"פ המחוז לפי מועד העלאת דרישות בשעל\"ח"
    },
    {
      id: 5,
      question: "לאחר ארוע הרס כבד פלר\"ג X מדווח כי מיצה את הצר\"פ ויש פערים קריטיים - למי תפנה ומתי?",
      type: "open",
      correct_answer: "נדרש לפנות אל מכלול המבצעים המחוזי וקצין הצר\"פ המחוזי. תזמון הפנייה יהיה ברגע הכניסה לטיפול באתר הרס לאחר גיבוש תמונת מצב של כמות הפצועים וצפי צריכת צר\"פ. נדרש גם להסתכל בראייה קדימה של צריכת הצר\"פ תוך התחשבות בתמ\"כ וצפי לפערים בהמשך"
    },
    {
      id: 6,
      question: "במקרה של צורך בתגבור של מטפלים בכירים בפלר\"ג, לאיזה בעל תפקיד תפנה במרכז הרפואה?",
      type: "multiple_choice",
      answers: [
        "למכלול מבצעים בנרפואה מחוז",
        "ק.אג\"ם גר\"פ",
        "ק.אג\"ם מרכז הרפואה המחוזי",
        "ק.כ\"א במרכז הרפואה"
      ],
      correct_answer: "ק.אג\"ם מרכז הרפואה המחוזי"
    },
    {
      id: 7,
      question: "למי יעביר מכלול המבצעים במחוז את הדרישה למטפלים בכירים?",
      type: "multiple_choice",
      answers: [
        "לק כ\"א במרכז הרפואה ולמכלול תאים מקצועיים ברפואה פיקוד",
        "למנל\"ח המחוז",
        "לסמ\"ז מילואים",
        "לקצינת השלישות המחוזית"
      ],
      correct_answer: "לק כ\"א במרכז הרפואה ולמכלול תאים מקצועיים ברפואה פיקוד"
    },
    {
      id: 8,
      question: "בעת אירוע חירום על מנת לקבל מידע ממד\"א/ לשכת הבריאות אל איזה בעל תפקיד תפנה ובאיזה דרך?",
      type: "multiple_choice",
      answers: [
        "למכלול מבצעים בנרפואה מחוז והוא יפנה אל ק.קישור למד\"א",
        "מנהל מרחב מד\"א/ מנהל לשכת הבריאות המחוזי",
        "מפקד מרכז הרפואה המחוזי",
        "ישירות לק.קישור למד\"א/לשכת הבריאות"
      ],
      correct_answer: "למכלול מבצעים בנרפואה מחוז והוא יפנה אל ק.קישור למד\"א"
    },
    {
      id: 9,
      question: "לאיזה ארגון חירום אזרחי פונה מכלול מבצעים בבקשה לקבלת פרוט נוסף לגבי נפגעים באתר ממוקד מד\"א?",
      type: "multiple_choice",
      answers: [
        "לק קישור למד\"א במורד המרחבי",
        "לתורן מוקד של מד\"א במוקד המרחבי",
        "למג\"ד הגר\"פ",
        "לנציג מד\"א בחמל רפואה פקע\"ר"
      ],
      correct_answer: "לק קישור למד\"א במורד המרחבי"
    },
    {
      id: 10,
      question: "לאיזה ארגון חירום אזרחי פונה מרכז הרפואה במחוז בבקשה לנתונים על הנחיות לפיתוח בתי מרחקת במרחב?",
      type: "multiple_choice",
      answers: [
        "לק קישור לשכת הבריאות המחוזית",
        "לרוקח הראשי של משרד הבריאות",
        "לקצר\"פ",
        "למכלול תאים מקצועיים במחלקת הרפואה בפיקע\"ר"
      ],
      correct_answer: "לק קישור לשכת הבריאות המחוזית"
    },
    {
      id: 11,
      question: "מהו ערוץ התקשרות המרכזי למרכז הרפואה במחוז בכל עת?",
      type: "multiple_choice",
      answers: [
        "מכלול מבצעים רפואה - שולחן מרכזי",
        "ק.אג\"ם מרכז רפואה מחוזי",
        "קרפ\"מ",
        "נציג רפואה בשולחן המרכזי"
      ],
      correct_answer: "מכלול מבצעים רפואה - שולחן מרכזי"
    },
    {
      id: 12,
      question: "מי מתאם את המענה לאירועי ברה\"נ בקרב חיילי הנפה?",
      type: "multiple_choice",
      answers: [
        "הקבן המחוזי",
        "ק השלישות המחוזי",
        "הרופא הסדיר במרפאה המרחבית",
        "מג\"ד הגר\"פ"
      ],
      correct_answer: "הקבן המחוזי"
    }
  ]
];
export default questionsDataTwo;





